[突發] na.cx 死左？

error 523

係
岩岩用lihkg unofficial 用用下死左

實在唔鐘意用 .com 個介面呀屌